LoL 你問我答

LoL 菁英adc玩家
上過韓服頭50
你問我答

打得最勁嗰排一日打幾多粒鐘機

全職？有冇諗過搵份正經工？

7-8個鐘

有返pt

點睇S11 ? 我打AD玩得好辛苦
係咪爆擊AD無前途? 物穿AD先係真理？

樓主點睇d人話自己係菁英但圖都無張

冇圖我話我係faker都係

淨係玩燼 VN 奧巴馬就上到分
唔同裝唔同玩法 你要知幾時要完到場
爆擊ad打全脆皮 物穿打有坦既陣

信就會信 唔信就算

我記得得s3 果陣台伏鑽1 去過大陸d 19試練營 一個星期之後即走 頂唔撚順 環境伙食差 d人又仆街

玩咗幾耐？

菁英support基本要求有啲咩？

聽人講而家好似好左好多

4年

識團戰CALL,記閃TP時間,長期PING人地JG位置

覺得邊個現役ad pro player打得最好

唔打職業有咩用

台服做唔到copy and paste
好難記時間
打出嚟一次好快又被啲ping洗走曬

跑線 控圖 入野 插眼 意識 開技準

做到 ctrl+a 之後ctrl+c 再ctrl+v
閃現+5min tp+6min

Deft

廣告行業

好肯定做唔到
ctrl a到，ctrl c ctrl v完全無反應
我見佢更新聊天欄已經特登再測試過

我琴日先試過

你用咩輸入法
我window10+內疊速成
試過爬文問人n次全部唔得

身邊啲fd都無個做到
想知到底係咩問題

內置＊

Swordart值唔值咁貴去tsm?尋日睇左一陣佢直播唔覺得特別勁 相反karsa好好多

英文（美國）
中文就倉頡

DSE幾多分
有冇10分

我之前係連登LOL po問過
都話無人做到喎
到底點解會咁

值得 只係佢搵唔到夾到既ad
好似以前mata咁 有左deft 咪變咗恐怖二人組

14

我今晚再試下

同你一樣 之前都係好高分 都係打AD
依家返緊全職工(完全唔關game事)

夠分入含大

26歲峽谷大師想參與職業 有咩方法

我韓服第一添

26歲冇乜可能打到
同fd報下cga啦

你唔信 咪唔好信

真係有圖
留名睇連登仔搵其他野講

奧巴馬好垃圾喎

比你 又唔信 唔信就咪㭍叫人比

不嬲做到+1
可能係相容性問題

有啲英可以打得好舒服

仲玩緊台服,已經唔洗覆啦

樓主可以同pro player打機好爽

一直只係打KR ser
打台服無意思

壓力好大 人地開台 成萬人望

咁事實你個證明方式可信性都存疑既 入game加自己user name影收佢皮囉

佢成個世界賽表現都好差

屋企徐晃幾大?

我有search 過話係咩輸入法問題
但係我轉英文鍵盤都係唔得

。。。關咩事

無計 成隊食咗屎咁
加上譚王勁過以前skt好多
比番S5 skt都可能贏唔到

點打先比到sup遊走 除左揀ez

我以為你話唔打職業有咩做

佢自己場場2打2 攞counter英都輸線 個個都話佢狀態下滑左好多

燼,塔底EQ清兵
女警,推完返屋企,之後塔底Q 2次清兵

有咩驅使你繼續玩支那game？

不如話ruler或者ghost 不過最廢一定係jackeylove

有咩驅使你好似支那人咁玻璃心碎

推線 正常如果你推完 對面一定要清
Sup跑中或者同jg入bottom side jg
捉到人 對面sup一定要去幫
果陣ad清緊兵 你咪可以poke佢
當然你要積2-3波兵入塔

老了

點睇隻game俾中資收購
仲愈黎愈支那風
活動全部係課金活動？？

利申s6記憶

下
大佬 咁你事實係玩緊騰訊lol喎
點玻璃心

Jackylove 打kr ser果陣試過屌打佢
佢果陣無左個sup 等收皮

0課金

咁個事實就係你唔認自己段野帶刺既
我都冇計嫁

咁你仲有無飲東江水

用東江水做例 證明你真係冇腦

起邊個庇護工場返工

有冇遇過uzi

Adc pro player top5你會點排

可能你自己都有打lol
上唔到分葡萄人地上到

咁黃色經濟可以收皮
我食紅資 中資 藍店都無問題嫁
一句你咪又係飲緊東江水就可以合理化
拎必須品同娛樂黎比
大撚把美資game比你揀 你揀中資玩
但香港人有冇得揀飲咩水？

有
Piglet
Uzi
Doublelift
Ghost
Bang

玩得支那game都係弱智
支那電莖損手

跟住又用咩本身比左錢/定咩東江水好貴黎做你地既論據

哦 原來你地唔食藍店係因為貴
而唔係因為意識形態既

冇錢/貪方便咪直接啲講
唔洗收收埋埋嫁

屌人玩支那野都唔得？
你朋友食吉野家 你屌唔屌？

從來連登都係圍爐高潮既地方 得班地底泥先會信奉呢啲野

鑽1差啲咩先上到大師宗師
想突破自己

你喜啦如果你現實真係咁 都幾可悲

打個機都要屌

咩路？

食個飯(吉野家)都要屌

講夠垃圾未 人地專長係呢隻game 你就叫人玩第二隻
你會唔會叫個會計師去起樓?
講野前用下個腦先啦ching

Uzi打solo rank係咪一樣場場壓制

點解打職業咁勁 意識同操作同其他菁英好大分別？

惡過共產黨

AD/JG

巴打有冇打算打職業或者參加台仔或者大陸仔既試訓

宜家連打機既自由都冇啊 可能你唔打lol佢地既手足就放得返出黎

都2020年啦 仲講緊LoL

師兄你係咪弱智
飲東江水有冇得揀？
你打lol係咪有人攞槍指住你叫你打
樓上位巴打講嘅嘢咁簡單都可以聽唔明
果然打lol都係弱智

東江水係香港比貴唔知幾多倍既水魚價買架唔好掛住打機好嗎

點睇teemo？

但係上面有個2020仲講緊黃色經濟圈 唔知代表作係咪龍門冰室呢

佢係睇sup風格 sup打得兇就兇
職業隊 每次打交都係因為資源
相反rk 係想solo

覺唔覺得而家裝備圖好on9

枝裝水呢 外國直運既

Fun英

覺

點可以練好d 汎？
自己好中意玩汎 玩左3年
但d技術好似好難特破到咁

團戰打輸出先定有近打近？

去過ig fpx試訓
但係過唔到

睇風格架喎 有啲人好鍾意打冒險play

睇黎呢度討論所謂支那遊戲
同一班自命清高既傻西瓜
個比例應該同現實生活差唔多

開LOL CAP圖有幾難

有冇話比你聽點解過唔到
因為唔夠團隊？

wow咁勁
個時無去個d隊台灣試?
以前LDL都應該好多隊會有興趣

打完之後睇replay
打ad搵一個sup長期排
打jg搵中路

試訓應該對個人能力要求高過團隊能力?

DL同呢班人同級？點睇rekkles?

尤其係同隊嘅話打得衰咗會畀觀眾笑同屌

試訓係點，即係好似打訓練賽咁再睇你表現? 點解過唔到

打近 扣Q用嚟避技

我都認同既 不過我見啲記錄片都會要求有啲溝通能力 有個試訓ad都話訓練會講多左野

2星期要你上到頭30
我果陣去到基地係90名
過左2星期都係得4x名

垃圾PCS

係

比唔比同基地既人雙排

憎唔憎Jax 同 Fiora
我至撚憎依兩隻閪英

點睇手遊

Rekkless 平常adc
DL以前好勁

係 試過了

人地玩咩關你撚事咩

你自己唔玩咪唔玩 你入人地po屌鳩人有撚用咩傻閪

跳板姐
swordart maple karsa都係咁

全部solo

識拉打 easy

凱特林點出裝

樓主 我都係韓服大師
加個好友得閒雙排？

菁英

唔係嫁 人地覺得呢個18歲既人唔玩就救得返手足 不過佢地係度討論緊點移民姐

有reset普攻嘅就係op英

狗頭表示。。。

新版有新裝狗頭勁wor

點解唔做職業選手？

咁當我冇講過

可摸耳帶我

新裝海妖殺手係咪已經可以當D坦死. 不過感覺剌客秒AD比以前更易.

幾歲
有無靠lol媾到女

咁你覺得咩level既ad配到swordart

嚴人寬己

香港人

帶住隻廢嘅support點先贏到線

人地dse 14分炸
有乜計

ghost真係太適合呢個meta 佢玩功能性ad太強

No ruler?

關我咩事？關連登咩事？

樓主請回答

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

樓主點睇uzi

呢d打rk比ban

至少人地冇係監獄度過 好過有一班信50k一個月收入既連登仔講出黎結果比人拉 又救唔返人

打過下soloq就話人垃圾
樓主隨時連pcs都打唔贏

Lol到底岩唔岩新手休閒地玩

反正要係連登高潮幾咁難

個個都開小號 唔適合

我睇sofm crown都係咁捱番黎
由次級一路打上去

想問下 小弟lol剩係打sup
卡左係金牌 上中路收皮下路點贏都無用
有無方法可以打sup carry

求屌得小力d

支持你帶隊出線worlds 跟住去na eu

dwg成隊都係咁 仲要係窮隊

呢版大東可以點玩
出完盾弓都係被人秒，而家我要先出颶風洗兵，出盾弓先又冇傷又洗唔到兵

有料一早比人買左啦 仲笑PCS垃圾

你係咪用緊奶共iphone上連登嗰類人？
一邊玩緊奶共sony ps5，一邊屌鳩人玩LOL

唔識飲支裝水？

咪係
打PCS都起碼叫做職業選手 你估咁易做

冇成績，但以為自己好勁
HKA可能收樓主，咁有自信

識嘢喎細路 用必需品去類比一隻Game

唔明點解要畀個AOE Heal Fiora
真傷 CD快嘅位移 Heal 有無敵 有reset普攻
用Aatrox後期畀Fiora當狗撚

基本上你個隊無坦已經等於無ad

有

心理壓力好大

水係必需品但係都係可以替代品
替代品係支裝水
宜家人地將遊戲當係職業
嚴格黎講都係必需品

做到
win10 裝win7輸入法

悟空仲屈啦

你100%冇大陸野？

同埋點解要鬥黃？

我曲 同你同一立場

哦sor

我話我係faker 啊

樓主我仲未睇得出你係菁英同普通玩家分別

上面啲嘢玩得耐都知

對第時出黎做野有咩幫助?
interview會同條友講"我係lol challenger"?

開post 就識開，最簡單寫自己username cap 圖都唔識

之前無選字
我都裝咗舊版win7輸入法
copy & paste到
跟住唔知邊次更新就唔得

再大約一個月前window自動更新
整走埋我嗰win7輸入法
如果唔係佢更新咗聊天
我連選字都唔得

咁又好難將技術轉化成文字既
正如考車都唔係淨係考筆試

以前Doublelift的確超晒班所以先有話 所有人都係垃圾 嘅名言出現
但立完Flag之後中bug咁 即使邊隊有佢邊隊就出到世界賽 但依然小組賽就出局

不如大家問我仲好
起碼有實質嘅建議

巴打 想問玩ad 走a 點先會順 唔會卡下卡下

竟然用opgg證明自己係菁英咁撚犀利
大佬你俾個面開返隻game影下咪仲有說服力

不過講真
Lol係用腦遊戲 如果長期金銀銅 年資超過三年 而你係成日打積分都上唔到 咁樣都係做休閒玩家算

有咩目標 打psg?

a左鍵右鍵a左鍵右鍵

傳統AD仲有生存空間咩

tft點玩先勁

睇直播

做streamer pro player 係咪唔得先？都2020年啦 唔明你想表達啲咩

擋ID有咩用

唔係㗎，佢哋覺得抵制中資嘅人一定要識光合作用，落雨先沖涼，朝早飲露水，先有可能抵制到中資，如果做唔到就不如唔好抵制喇

點解要用呢個例子呢

我打ad得白金 同埋成日打到好被動唔識carry隊員 可以點進步

照你咁講真係收得皮㗎啦
講到好似真係冇得揀飲咩水咁
大撚把外國水比你訂嚟飲/用 你又有冇咁樣做？
係咪有人迫你飲東江水？洗唔洗幫你報驚

電競選手

你個陣點解會想創作志怪小說？

點會冇得揀
定你就係比人用槍指住叫你飲

我都覺 反正我做就得 其他人做就唔得 反正係連登高潮又唔洗成本既 隨時你用緊iphone黎打呢段野

巴打平時有冇用discord?

博9人block都有嘅

真
有次玩劫WEQ淨係中一個飛鏢再W過去A隻艾希一A就死咗
睇血量應該要A多兩下先死

你好威 不過冇監獄啲手足咁威 人地係監獄比人bock 你就係度block人

點解一個lol post可以咁撚多五毛嘅？

嗰時候嘅dse又考唔好
又冇嘢做
個人其實都幾中二病
朋友又叫我鳩噏寫鬼故

用solo英 ex:ez jhin

又成班連衛兵係度屌

搵隻好sup 對線個陣搞清楚自己想做乜 做既野係咪有目的 例如推線係為支援JG 或者控制下路地圖視野 利申台服鐵牌

原來就係你成日排到你

訓練下節奏感

功能性ad 都要隊友勁先有用

做到嫁，我game入面教過好多人 in game copy，全部頭1 2 次都唔得，試多幾次就得

頭10 就有佢

Uzi係咪最勁既abc?

成班不食人間煙火
聽到大陸有關兩個字 扯晒旗

喺網絡世界想屌邊個屌邊個

大家好似唔同世界仲發緊夢

又接受唔到現實

講講吓都驚佢崩潰

覆post快撚到呢 比個機會你賺多五毫子啊

教埋我得唔得
我選取到堆字，藍底到
之後就唔得

幫佢地攞完存在感又要比人block 滿足連衛兵真係難做

點睇而家變咗火甲聯盟

我打 大多數ban jhin 艾希 vn

過十年望返轉頭 咩菁英咩頭50都係過眼雲煙

你去望下佢地kr 咩rk

台服實況主活動果8個人點排
想拎獎勵

多謝你啊 呢啲錢捐比食人血饅頭既龍門冰室好 定比監獄比連登水既手足好 你話呢

藍底到其實就ok,我禁開兩三下 control c ， 跟住一下 control v , 試下

統神最尾is a must

Sup上分 一定係搵個ad雙排架
睇多啲直播 望下啲人下路贏 佢地會做啲乜

我自己都有玩LOL 講真市面上真係冇一隻Game有佢整得咁好
(e.g. keep住更新、平衡等等) 搵唔到一個呢類型嘅替代品可以放學/放工同班Fd玩下輕鬆下
但係希望咁多位巴絲唔好因為自己打LOL就係到冷嘲熱諷人地黃圈嘅努力
甚至反駁到好似藍絲咁 當然如果本身係藍絲就另計啦

唔洗多謝 最鐘意慷慨啲乞衣

係唔係打算打成世？

原來監獄啲手足係乞衣

solo最易爬分邊路？

其實玩ad打韓服有top 50
好多戰隊都會有興趣
人工我諗已經可以有幾萬蚊一個月

忽上腦就睇下醫生啦 人地打咩機關你鳩事咩 9唔撚柒搭八

帳號點黎

咩id

仲未計直播有錢有禮物收

反正我做就得 其他人做就唔得
我做過啲咩你又知？

呢度你打lol已經被定義為藍絲 你最後一句仲係度冷嘲熱諷自己

如果入到lpl勁隊 (ig fpx rng)
直情過千萬一年

啲錢邊個收咪邊個乞衣囉 你肯捐又比到證明比我 我認我話佢地係乞衣又點話

唔知嫁 所以咪話你地自己高潮 塑造到自己好似個聖人咁都冇問題嫁 係會比人笑姐

大家都盡做啦 M記又好 LOL又好 戒到就戒
戒唔到都無謂周圍同人嘈 傷自己身

咁你不如證明比我睇我有多五毫子 我再證明我有捐比佢地啦

teddy排第幾

廢事啦 五毫子咁大盤生意 驚你唔捨得

咁樣比圖法不如唔好比
係咪打得機多傻撚咗

toyz
NL
MMD
Dinter
Stanley
Butterfly
超負
統神

當然唔係

中

樓主答deft打最好就知唔洗睇

但係唔係好想打職業

Fd果隊個韓國人

你話完我博block之後又唔block 都知你唔捨得既 身體的確好誠實

Over 10

純粹鍾意佢 因為佢所以先打as

打ad

大圍最強犽宿，今季台服金三，有冇ching想單挑？打撚到你縮翻入媽媽個陰道

想知點解top5會有大ching都冇ruler
定純粹個人喜好

一日有6-8個鐘比你打solo
有時會同LDL/PCS啲隊團練

點睇魚叉？
我覺得有d廢

冇 見你咁可憐要做五毛 想送錢你洗 廢事你窮到要食屎 另外 難得有on9仔可以玩下 咪同你玩下囉

個打法要似NL
例如ghost deft bang

真心係
佢版本適應好快

Top 10 mid all of time?

唔知，但又知我高潮？wow，周街都係人，你唔知但個個一定都高潮緊

真心 你打機打打下你會發現你溝通能力好咗
會容易接受人哋意見

有冇遇過個error 話乜 a critical error has occurred 想知點搞

用咩vpn打韓服

玩中資game都夠膽開po你問我答

想打LJL
睇吓有無機會可以移民去日本

無所以先會有好多人玩斯溫

近來練緊Ashe
點樣可以打好啲？

同埋新version 樓主推介邊隻AD ?

謝樓主！

faker
faker
faker
faker
faker
faker
faker
faker
faker
faker

無replay 真心好難講

AD 真係無咩人權

果然以後淨係可以飲東江水嘅都係弱智
生少個腦

個人喜好

以前打機剩係玩過信長

Samira

Faker
Bdd
Doinb
Easyhoon
Ambition
Showmaker
Chovy
Caps
Maple
Toyz

Nordvpn

只可以死之前打到幾多打幾多

艾希多啲望下人地點用個e
Kaisa
Jhin
VN

遊戲會OUT, 人會老
正如運動員退役都要面對現實, 發明星夢紅唔起都要投身社會做保險

一早比人凍左
真係要練top 一定要識杰西

點睇80% ban rate Samira

外掛英 個R好on9
但係一隻潘森已經可以屌打

有冇職業隊搵你

點樣練走A

淨係識傳統ad 冇fd 雙排可以點上分

開練習mode
盡量要起個攻擊距離個圈最出面果度A
唔好比自己離開個圈條線
開頭會唔順 耐左就憒

我裸連70-90ms都見冇咩delay 用vpn係咪真係好啲？

死毒撚

識下入LoL dc grp搵個香港sup
最好唔好女仔 會有好多問題
目標一樣

OMG RNG

LOL account 都未po
第一日上連登？

覺唔覺ashe好低傷？

後期唔低 還好

四位數

樓主成日講埋啲阿媽係女人嘅嘢
最重要嗰樣account 又唔貼出嚟

點睇Rekkles

Bdd 咁前

A地下

而家AD點出裝 係咪第一件就要出神話裝先

我唔會咬死佢冇可能 但大佬 比啲誠意好唔好？
佢放上連登都係想人拜佢係神姐
然後又要話唔信就算
咁樣點信呀？

你打左2100場rank
每日打得7-8個鐘
我當你日日都打 1月10到宜家我當330日
計盡8個鐘 有2640 小時
加上韓服高端長排隊時間 打一場都要個幾鐘
計落點只每日7-8個鐘
打到2100場rank 嗰啲人 睇下啲streamer 就知係用命打
仲要冇計你之前啲post 嘅同人團練

講真 打到韓服頭200 邊個唔係日日打13-14個小時
7-8個鐘真係少得好誇張
除非你真係faker 咁好嘅天賦
但你都睇到faker 都係打十幾個鐘一日

同意

比人永久ban左可以點拎返account

開個垃圾POST 圖都冇張收撚埋啦弱智仔

冇Rookie 笑咗

幾耐之前既名單

攞樣虛擬嘅嘢黎打飛機 佩服你

我係faker 你問我答

幾季前有個韓服ac（買就30lv)打到鑽
唔知畀人偷返定ban鳩左
突然間有一日就登入唔到vpn都唔得
好撚戇鳩

s10賽 top2 ad係 ghost jackeylove
有睇表示其實dwg打得最好係下路二人組

有無用外掛

支持 識唔識日文

我都好鐘意玩奧巴馬，但唔明點解你話易上分
對線，對面出Senna, Caitlyn, 普通實力已經好難打
supp太被動，唔識幫你搶前個位既話，你兵都食唔到，其他AD都仲可以乖乖食兵發育
團戰又係好難做，手太短會比其他AD更遲入場更小心，冇咁穩定輸出
S11屈你出神話裝先既，最重要果件ER又弱左，感覺比上季出裝更難成形

Account 圖都冇張我話我喺faker都得

因為路西恩只要前期jg肯比壓力對面ad
捉到1波 對面已經好難打
但係相反唔可以拖時間
因為路西恩團戰真係難玩

樓主有冇興趣上網做coach搵下錢

去業餘隊幫手？

竟然無rookie

用咩vpn

我意思係上網教人打機 收下錢拍下片咁

都有既

之前有個euw頭100fd 佢話part time教下都搵幾多下

有twitch?

點樣走A

一路玩一路上連登

傾傾下lol又鬥黃班連衛兵

除晃幾大

樓主一直逃避緊用username 連id cap圖
好心收檔啦屌你老母

人生得番LOL 樓主好橙

咁撚無聊既po都熱門

無rookie xiye ?

吹水台

其實我係kkoma
樓主依d質素無人會要

屌你老母成日9ban亂玩
垃圾faker

樓主覺唔覺台服d人好廢

S8陸服孤兒之癲鑽5 台服鑽3

趁後生 如果真係有能力既咪試下打職業囉 打兩年都無咩起色既咪讀返書

多唔多女仔搵你升分？

senna 垃圾嚟㗎喎
你配開戰support上一次殺一次

帶上去無用
無實力嘅 都係落返去

台服啲人玻璃心

識啲臭雞場場都搵哂菁英大師鑽石帶

害死人

貼呢張圖
唔怪得有咁多時間打機

台服你死一次已經問候左你祖宗18代再狂ping問號 愈打愈無癮
但打孤兒之癲個陣就算你爆晒線比人推到上高地都好d人都仲會鼓勵你

10幾年前過氣game仲有人玩

玩到悶

依家台伏aram 過3萬場

打rk 危害生命

做到呀...in game任copy
但game以外既野copy唔到入去

咁點?

月入幾多?

覺得toyz勁唔勁?

鍵盤菁英

咁即係多唔多

如果多係台妹定港女多啲

幾個咯

勁 但係比以前少廢左

冇課金嘅話冇俾錢佢賺又有咩好屌

港女 拒絕台妺 把聲頂唔順

咁依家後生咪追住夢先囉 唔通畢業一出黎就要洗碗洗成世人咩？人地有目標咪得囉 係咪個個都要做醫生 ceo呀？

LOL講out講咗幾多年
年年世界賽收看人數都突破緊
啱啱仲出咗個最高人工sup

Senna 之前長期 t1 t2 support

lol真係無咩可能out
可能20年30年後都仲有人玩

岩
cs都話out啦
點知打足十幾廿年

咁有冇做直播？

除非lol出一隻lol 2
咁就有機會死
都係死係自己手上

佢打ad 咪垃圾咯

啱啱再試都係唔得
再試埋上面巴打講舊版速成
連選字都走埋位
都係copy唔到

笑咗 我冇樓主咁勁
垃圾台服鑽石
你有睇s10比賽（8強至決賽）
打下pre season solo q 都知 senna前期垃圾 冇線權
solo q 而家都30mins內完game
可能銅牌唔識end game 俾你隻大後期senna 1v5

文盲？佢講ad對位
讀多次小學

但佢係season 10出場最多既ad之一
jackeylove季中打起都係靠佢同ez

你有睇s10比賽（8強至決賽）打下pre season solo q 都知 senna前期垃圾 冇線權

meta越偏向前期senna越廢
(jackylove s10冇冠, dwg 好似0 pick ad senna)

s11preseason 節奏再快
solo q 而家都30mins內完game（唔知你咩rank啦）
樓主如果真精英實明我講乜

btw 佢問s11

係嘅

爬文有人話係win 10問題
解決方法係用返舊版速成
但係我轉咗依然唔得

到底點解你哋會用到㗎

以為你電競選手level添
唔啱嘅嘢faker講都係唔啱

何况你排位又唔係高 哪來的自信貼排位（同你一樣咁廢 費事唔貼又話吹水鳩噏）

費事騎劫樓主個post
不過你識字嘅話唔該去op gg睇下senna tier幾
唔會再回

我怕你當左我係銅牌姐 見你講得咁興奮
Btw 榮譽5有少少勁

想知打紅方 點用指向技會準d ？
機械人淨係識打藍方 一打紅就成日拉唔中

都好耐喇喎season3已經唔係特別勁

你aim 個英隻腳板
呢個係因為佢個hit box同個圖show 出黎有啲唔同

我知 我睇到笑左

唔用vpn會鎖號 要用韓國手機驗證解鎖

我買既帳有得解凍 解左之後再可以KEEP住用香港IP

利申我有圖

真
佢地唔死得
一逆風
會自爆